\chapter*{Conclusion}
\paragraph*{}
Un avantage majeur de ce type de projet est la collaboration avec des étudiants issus du master cryptis parcours MCCA. En effet, nous avons pu avoir des échanges très fructueux, les mathématiciens nous apportant des éclaircissements sur des concepts mathématiques liés aux algorithmes que nous venons de vous présenter et les informaticiens apportant des notions de développement, de l'aide en cas de problèmes.